呢條衰妹算唔算著手袋上身

Carry得好好

我戀愛Wendy❤️

唔好乜狗屎垃圾都着晒上身就當潮流好冇

喪ching條女你都鬧

SM cody世一

怕系咩 佢紙老虎黎

叮噹 牙笠上線

屌佢老母枉現現買香奈兒包包俾佢
正一臭八婆

屌你老味好似啲sex cam online咁

無玩過sex cam 唔g.....

要5要同我玩下？

睇佢個名就個成日叫🐔

但cody姐姐都幾令...

咁你咪成日叫鴨？

唔靚 心底差

準時四點

話時話 不屈鬥志呢

中二病😂😂

尊重啦 no色 thx

你咁樣拒絕我好無面。

我有我底線 ok?

哈

你都係紙老虎
笠水狗

好 我都覺我地發展得太快

merry都出聲

Ho ball

人人得而誅之！

我巨🐲

你都會返黎娛樂台 音樂台收左皮?

邊個黎 咁識改名 想識佢

有規定限死只出現一個台

樓上班傻鳩又想被我打?

垃圾 娛樂台過街老鼠

支持喪b

剛搵到佢 原來係娛樂台台主黎
原來佢咁勁

叻

但wendy係真係正

春袋

Wa wendy勁令

樓上除𠰍我swag其他都係傻鳩

利囝你系禾架

娛樂台男神...

佢老婆成日叫鴨

不嬲弱智趁地淋啦

咪搞我妍雨ok？

幾時輪到你 死開啦

ff自己一拳一件

牙利先係禾架

.

支持！！牙波ho ball！！

下。。我都係？

樓主=on9

屌記錯 ，個post唔係你開

又想屈我==

Sor囉=.= g錯..

牙swag巧打耳

你未回應我囉-.-

乜野叫戀愛wendy-_-

我愛屋及烏

啱呀 妍雨係我㗎嘛
利申：佢隔離嗰個都係我嘅

哈哈哈

牙波都qq

我呢？

喪太好多負皮